到底有咩好屌啫 come on

鐘意去機場就去機場
鐘意落區就落區
鐘意畫畫就畫畫
鐘意連儂就連儂
自己做自己野啦
由day 1就係咁行到今時今日架啦

仲有 真係唔好再屌人影相喇
有心影你唔會屌得走
純粹影下嗰啲唔會放大J你
特別唔好再除罩屌人影相 保護好自己啦

手足呀 再互屌會變手足口病
be water be humble
we can make it !!!!

推

勇武繼續

和理繼續

文宣繼續

人人繼續